[不劇透][睇完入]根本波土BB套戲係俾大人睇

確實係幾好睇
啊bob又配音配得幾淋漓盡致

重點?

唔劇透